繼續留香港.....仲有咩可以做？

唔係每個人都可以走到
繼續留香港.....仲有咩可以做？
Twitter 都可以繼續做到

走唔到的真香港人
要留香港的話
保住性命要緊

返工
得閒講句講手足不是condom
然後繼續生活

順民

保住性命要緊
當然Twitter戰線
唔好放棄

讀書養志, 修文習武. 好好活落去.

保住性命要緊
當然Twitter戰線
可以做到戰線
做得幾多得幾多
唔好放棄

緊係儲錢移民，法治冇，私人產權冇
政府每年收咁多間接稅，全部俾哂大陸，唔係益香港市民
傻既先留係到

搵人幫手一齊走

可以走的人就走 不要留
如果你地邊個來救我地（走不到的人）

唔生仔咪留香港做順民
生仔既話咪移民囉

一樣睇AV打JJ

Twitter 都講得成係戰線。明明輸左都唔肯認輸，全世界係得港豬會咁

走唔到都要走架啦
留係香港唯有認命

以意志力活下去 , 更重要係「保存良知」

「總得有人活下去，記得這一切有多得來不易。」

旁聽，寫信畀在囚手足，幫襯黃店，同平時好好增值自己，仲有好多野可以做架
上面嗰班做乜嘢